油價負數，香港d 油站仍然保持10 幾蚊/L 的價格

建議出隻香港期油

入啲原油落你架車度

仲可以拎嚟炒餸，整沙律

香港油站表示 受通脹及低迷經濟影響
所以需要繼續加價

競委會班人每日返工做咩的？

唔好戇鳩, 仲有大把成本, 提煉, 運輸, 儲存, 公司日常運作

人地國家就唔洗呢啲成本嘅

生產左出黎既果D就係SUCK COST啦,不過香港多到冇位放先算啦,負唔負數係睇個儲存成本

馬照跑；油照入

岩呀，全世界得香港d汽油柴油成本係唔關原油價格事，因為香港d油係棟樓生出黎唔係用原油整，所以係跟樓價行。

人地問，點解重咁貴，唔係點解唔跟住負，鬼唔知有成本咩，香港減得一毫當人乞衣

認真答你，原油價格只係成本嘅一部分
香港油價比其他國家貴在重稅，$6.06 一公升

油價點會跌 運晒黎香港賣賺幾倍

認真咩？英國計港紙收緊差唔多8蚊稅啦。印象中香港汽油稅前價都係全球最高，然後香港柴油稅平好多但稅前稅後都一樣係全球最高。

澳洲撚表示依家低過一蚊澳紙一升

痴撚線好提子呀

有個別油站仲要80c一升

香港油稅同油站租金好撚貴
用下你個閪腦，咪撚下下一講油價就用依張圖打飛機

紐約期油跌至$40，美國頁岩油企業開始減少生產，連登仔恥笑菲比斯購買油股
紐約期油跌至$30，世界各地增加石油庫存，連登仔認為油價仍然有下跌空間
紐約期油跌至$20，OPEC召開緊急會議討論減產，麵咪媽宣佈油價見底，連登仔大舉買入3175
紐約期油跌至$10，連登仔爭論甚麼是contango，香港人：「老天，入油很貴！」
紐約期油跌至負數，香港人：「最近油價開始回落了！」

監察黃店

你識咩，佢地撐住個高油價撐得好辛苦架，為求開心，打個和就算架喇

無人想知呀

唔係咁簡單
唔知點解間間油站個油價都係同一個價錢
不過香港汽油來貨價同原油價格都無咩關係

即係之前油公司都係蝕住做
而家只係為到皮

只係捉下啲黃店茶餐廳
粟米石斑飯冇石班

講咗幾百次:
升, 加價, 因為油價貴咗
跌, 唔減價, 因為之前買嘅油貴
同支那一樣咁搬龍門

香港油價好多時係租金問題 或者中字頭搶貴哂租金

如果係賺到笑 九龍城、觀塘嘅油站唔駛執啦

叫香港政府減燃油稅先啦
強國燃油稅加油價先五個幾
香港只係稅都收6.06

競委會唔理壟斷
創科局唔識IT
得啖笑

其實除左油站有無其他地方入油

油站會唔會跪低求你入油

原油都冚咗成個月，香港都仲係$16 左右

元朗有黑油既

你睇緊既負數5 月期貨黎

全世界都轉哂倉去6 月， 21個幾now

其實現實係 隨時要加價

因為期油輸太甘
各樣成本增加

去到消費者度就會好貴

全世界油價下跌 各地人民開開心心入平油
連登仔：窮咪學人渣車啦屌

Suck Cock

油站真係對香港人好蝕住做都為要香港人加油
咁幾年前13個幾, 但國際油價又係幾多呢
而家唔係話唔跟到佢減300%, 由個幾月前高位到而家, 跌左幾多%呢?
如果16個幾都已經平手, 咁前幾年13個幾又係咩玩法, 呢幾年加租加人工加左好多?

秒

扣埋汽油稅都仲要10蚊一升
當你面價減2.5都賣緊7個幾 美國講緊稅後都係4-5蚊咋

知唔知油站塊地 每日過萬租

一架車40升好未 1蚊油價當畀租 入夠250架已經夠畀啦
再細分一個站當5枝槍好未 每枝槍平均一個鐘入2架已經搞掂啦

可加不可減機制都適合香港油

如果而家個價錢係反映到呢啲成本
咁之前油價應該要貴好多？

請問咩叫含撚成本

水都係免費
礦泉水/蒸餾水唔係

網購，炒下股呀.....唔係點推動經濟呀

香港政府係時候買撚哂啲油
建造煉油廠

冇得輸

依家美國油站嘅油價都跌晒啦，係香港企到咁硬啫。

揸車身份象徵
油太平搞到cheap晒

我入嚟就係為咗睇佢

香港地有車既都係有錢人
跟本唔意在個D錢

無錢就唔好養車啦

Oligopoly 根本唔洗理你地班買家，買家只係price taker
幾間燃油公司deal好左個市場價，幾高都要買，佢睇個demand 黎定價多過以成本定價，你根本搵唔到替代品。

咩野儲存、提煉、租金成本，唔通$40一桶既時候就無呢d成本咩？

個油桶貴

係入張contract 入去啊ching

sing con arh
suck cost

講緊細站都兩萬幾
仲有油庫都未計
同埋香港油有加添加劑

呢到啲人做野亂鳩咁黎

高質

$40一桶既時候就無呢d費用？

係咪成本下降 租金同稅會上升

仲嫌香港人唔夠多人養車咩真係寧願佢貴算 唔係個個都渣出街

法官唔識中立
政府唔識駛錢
警察唔識守法

點解做咩唔識咩既
Wtf is going on in HK

講緊跌唔低係有原因

競委會人形垃圾

跌唔低係因為油公司合謀定價

台灣大約 HKD 5 / L 宜家入油好似唔使錢咁

brent都唔係跌好多咋

油站為求開心，係賣1L 蝕1L 架，搞手為求開心，當做善事

六蚊油稅貴到痴線
法國加燃油稅到六蚊引發黃背心
我都唔明白點解香港人可以咁高容忍度

點解08-09年原油價格講緊$100以上 但香港零售價係8-11蚊
而家20蚊反而貴50%?

做打手都唔好咁過份啦

08年100蚊油價就無呢D cost?
點解08年10蚊唔洗而家跌到仆街仲貴撚過高位50%呀

09年就唔洗交2萬蚊租 20年就要?

今日負數油價，預計會係大半年後反映返出嚟

半年後如果油價去返30蚊，咁今日負40蚊，前後相差70蚊

係唔係應該加價先，油價貴咗成70蚊喎

石油會用盡呢個係咪都市傳說

香港唔計

都貴啦, 等緊50cents

外國油計埋匯率每升都平過香港
外國人又搞事做義工頂爛市

係租地問題先洗牌

組織個車主大聯盟 跟住淨係去一個brand入油
迫使其他油站降價啦

你知唔知政府地既油站係12定20年renew一次架?

講得好 租金同稅直情爆升添啦 market beta = 0 market risk完美對沖添

去中東買幾桶油幫架車入油

打手出黎解釋呢張圖啦好嗎?

個桶成本價貴左，有人囤桶

合謀定價 大家傾好左唔減 就大家一齊搵多d

信唔信油價升返上正數，油公司會話成本上漲加價值?

講過幾多次

香港入98 油
6000CC 車入都無問題呀
架爛鬼日本COROLLA 都入

班油魔為左生意額
死都唔出92 油, 唔計稅平一半呀
正仆街

岩呀，咪話左d油係棟樓到標出黎，都唔知咁多人講油價做乜，都唔關事，香港d汽油叫無油汽油丫麻

我係LA住8年幾乎未見過人入90up

7百萬人的水魚
香港真係痴晒線

係加拿大都係入89不過聽聞過算法唔一樣

BBA/Lexus嗰啲車就要入93喇

前幾日係costco入完油 $2.3/gallon 平到笑